有無扎鐵師傅仲未出糧

我朋友岩岩做左扎鐵佬無耐，平時7號出糧
但佢到今日都仲未出糧 知唔知點解？

等到下個月7號

判頭拖糧是常識吧，好多都無糧出添

咁都好上黎問

俾啲火我

今個月拖7日 下個月又拖7日
3個月後 就拖1個月架啦